Kaibas Kurre Johan Killak et Zabba Jaan Lenznis om temma Äddäla Haina Niidu päält ärrasötnu omm Obbustega, näudis Kahjutassumist nink Lenznisse trahwida.
Zabba  Jaan Lenznis sulane Johan Kein, kea Perremehhe est sia olli tulno, ütles wälja, et temma om küll Kurre Johani Haina Äddalad ommi Hobbestega ärrasötnu, ent ollewad kah Mitta Johani sulane Daniel Kusnetz ommi Obbestega sääl käinu.
Daniel Kuznets selle perrast küssitud, ütles et temma ei olle mitte sääl söötnud.
Sai moistetud Johan Kein maksap 2 Rubl Kurre Johanile ja 1 Rubla Waasteladiko sisse, Daniel Kusnetz maksab 2 Rubl Kurre Johanile ja 1 Rubl Waasteladiko sisse.
Se Moistminne sai §772 &amp; 773 jarrele kulutud.
Peter Kutzari XXX Jaan Tennosar XXX Jakob Hanson XXX
Widrik Harkmann XXX Josep Koor XXX
